挑起港獨、劉曉波爭議 蔡若蓮兒子之死或成第一滴血

成日有班人唔肯踏出嚟，話要有第一滴血先至會改變

睇怕蔡若蓮個仔就係傳說中呢一滴血啦

教大真係幫倒忙
死個仔已經慘，係人傷口灑鹽，全世界都知佢比人笑
仲要驚動到特首回應，成個世界都知佢死個仔比人笑
為咗上位R funding真係無所不用其極

好勝老母誓不言敗
個仔生時，就消費個仔頻頻登報講育兒
死咗個仔都係輸唔落呢啖氣
唔准笑！實捉到你！！

得啦，特首都幫你出啖氣啦
好勝老母應該覺得自己贏曬啲網民，心涼。

問心講句，本身死個仔過幾日都冇人講
現實上有人奚落嘅時候，或者有口德村居民叫收口

但教大校長鍾意熱鬧辦喪，唔比死者安息，挑起仇恨
本來會同情你嘅人，都變成一齊笑鳩你
冇人可憐你，愈來愈憎你
依家仲燒埋去劉曉波度，中共都比你丟架

乜依家搞教育嘅人可以冇智商架

笑蔡副局長嘅人 頂多扯上人格問題

將件事愈燒愈大嘅教大校長，就明顯係智商出現問題